有無人覺得要將武肺當做風土病？

要啦，殺傷力唔高，同流感差唔多
樓主熱狗，武肺傳染力咁高，後遺症又多，唔可以掉以輕心

打算年年都打疫苗，武肺個個月都變種

變完之後殺傷力大左定點

好快你會被熱狗架啦

年年中一次，死亡率1%都夠恐嚇著你做人沒趣味

而家死亡率係幾多

比想像中多

其實應該要

低過2%

隻病最衰會反覆感染，而且復元期長。
跟著有班on9研發一隻只會幫你減少症狀嘅物體就夾硬稱之為疫苗，然後迫人注射，陣間疫苗副作用死咗人竟然冇人需要負責。
我覺得而家係人類個腦有問題仲嚴重過武漢肺炎。

疫苗只係盡快推出嚟頂住先, 世界已經完全變哂, 人類唯有接受多一隻有2%高傳染死亡率嘅病毒。